# Microsserviço Opah.TesteBackEnd

Para rodar o sistema, rode os scripts do banco de dados que estão no arquivo scripts.sql, adicione a connection string no appsettings.json DefaultConnection e rode o projeto.
